9月3號 00後搞罷課

屌開既00後中學雞終於醒覺 發起9月3日罷課

Push

自推

加油...
希望你地唔需要罷完課，再罷工，香港都未有民主...

擬定903中學生大罷課討論